仲要企定定企幾耐

肯入去拉人未 定係拖時間比白衫狗換衫閃人呀